{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070778",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "매머드익스프레스 계양구청점"
    },
    "text": "こんにちは。マンモスエクスプレス桂陽区役所店はテイクアウト専用カフェです。 営業時間は平日は07:30~21:00で、日曜日および祝日は09:00~20:00です。 土曜日は08:00~21:00です。 主なメニューとしては、アメリカーノSが1200ウォン、コールドブリューは1700ウォン、カフェラテは2200ウォン、蜂蜜コーヒーは1800ウォン、ヘイズレットコーヒーは2300ウォン、ミルクセーキは4000ウォン、タルゴナコールドブリューラテは4500ウォン、プレーンヨーグルトスムージーは3,900ウォン、バニラフォンフラッペが3,900ウォン、バナナチョコチップフラッペが4,000ウォン、ベトナム練乳コーヒーが2,600ウォン,蜂蜜コーヒー-Mが2,300ウォン、アーモンドミルクティー-Mが3,700ウォン/ヒッカスグレープフルーツミルクティー-Mが3,700ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は07:30~21:00で、日曜日および祝日は09:00~20:00です。土曜日は08:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "アメリカーノS、コールドブリュー、カフェラテ、蜂蜜コーヒー、ヘイズレットコーヒー、ミルクセーキ、タルゴナコールドブリューラテ、プレーンヨーグルトスムージー、バニラフォンフラッペ、バナナチョコチップフラッペ、ベトナム練乳コーヒー、蜂蜜コーヒー-M、アーモンドミルクティー-M、ヒッカスグレープフルーツミルクティー-Mがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノSの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノSは1200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは1700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは2200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蜂蜜コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "蜂蜜コーヒーは1800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘイズレットコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヘイズレットコーヒーは2300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクセーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクセーキは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タルゴナコールドブリューラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "タルゴナコールドブリューラテは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンヨーグルトスムージーは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラフォンフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラフォンフラッペは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バナナチョコチップフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "バナナチョコチップフラッペは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベトナム練乳コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベトナム練乳コーヒーは2,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蜂蜜コーヒー-Mの値段はいくらですか？",
            "answer": "蜂蜜コーヒー-Mは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドミルクティー-Mの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドミルクティー-Mは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒッカスグレープフルーツミルクティー-Mの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒッカスグレープフルーツミルクティー-Mは3,700ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 629
    }
}